今日熊軍要恆指跌幾多先收貨

跌到8500

600

倒升我收貨

100 毛要跌幾多

1

準備入熊熊

星期4 美升 我地星期5 唔開市跟升
星期1 美跌 我地星期2 開市跟跌

頭寒啦，唔玩啦

美國日日升 牙爺跌都會跟